陳茂波 我屌你老豆老母啦

香港人條命仲賤過泥

Hi

香港人係香港地衰撚過二等公民呀

辛辛苦苦打份牛工得果雞碎咁多仲要交稅
睇住班唔撚做野既仆街攤大手板un un腳又出雙糧
學生哥又$2500
做撚慘就係打工仔